# translation of software-opensuse-org.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009, 2010.
# tom <hallo.pizza.kalender@googlemail.com>, 2010.
# tom <tom@opensuse.org>, 2010, 2011.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2012, 2013.
# Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>, 2014, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: software-opensuse-org\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-07 11:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-22 13:07+0000\n"
"Last-Translator: Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"software-o-o/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:62
msgid ""
"%{leap} is a <strong>regular-release</strong>. This means it releases "
"%{annually}, with security and stability updates being the priority during "
"each release %{lifetime}."
msgstr ""
"%{leap} 是一個<strong>定期釋出發行版本</strong>。這表示它會%{annually}發行，"
"並在每次發行的%{lifetime}中只會著重在安全性與穩定性更新。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:53
msgid ""
"%{tumbleweed} is a <strong>rolling-release</strong>. This means the software "
"is always the latest stable versions available from the openSUSE Project. "
"Things will change regularly as Free and Open Source projects continually "
"release new versions of their software."
msgstr ""
"%{tumbleweed} 是一個<strong>滾動式發行版本</strong>。這意味著使用來自 "
"openSUSE 專案所提供最新的穩定版本。軟體會隨著自由和開源專案發布新版本而不斷更"
"新。"

#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:49
msgid "1 Click Install"
msgstr "單鍵安裝"

#: ../app/views/distributions/_requirements.html.erb:6
msgid "2 GB system memory"
msgstr "2 GB 系統記憶體"

#: ../app/views/distributions/_requirements.html.erb:5
msgid "2 Ghz dual core processor or better"
msgstr "2 Ghz 雙核或更好的處理器"

#: ../app/views/download/package.erb:9
msgid "<b>%s</b> from <b>%s</b> project"
msgstr "<b>%s</b> 來自 <b>%s</b> 專案"

#: ../app/views/download/appliance.erb:8
msgid "<b>%s</b> project"
msgstr "<b>%s</b> 專案"

#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:3
msgid "<b>official release</b>"
msgstr "<b>官方釋出</b>"

#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:5
msgid "<b>official update</b>"
msgstr "<b>官方更新</b>"

#: ../app/views/download/package.erb:37
msgid "Add repository and install manually"
msgstr "加套件庫並手動安裝"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:31 ../app/views/images/images.xml.erb:41
#: ../app/views/images/images.xml.erb:55 ../app/views/images/images.xml.erb:65
#: ../app/views/images/images.xml.erb:75
msgid "Architecture"
msgstr "系統架構"

#: ../app/views/package/show.html.erb:7
msgid "Back to home page"
msgstr "返回首頁"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:82
msgid ""
"Both distributions are fully capable of being used on a Desktop PC, laptop, "
"server, or in the cloud."
msgstr ""
"這兩種發行版本完全能夠在桌上型電腦、筆記型電腦、伺服器，或在雲端上使用。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:79
msgid ""
"Both distributions are well tested by <a href=\"https://openqa.opensuse.org"
"\">openQA</a> as well as by human openSUSE contributors so both can be "
"relied upon to work."
msgstr ""
"這兩種發行版本都經過 <a href=\"https://openqa.opensuse.org\">openQA</a> 以及 "
"openSUSE 專案貢獻者的詳盡測試，故可確保其可用性。"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:8
msgid "Build service"
msgstr "Build Service"

#: ../app/views/search/_settings.html.erb:38
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/views/package/show.html.erb:27
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: ../app/views/package/show.html.erb:27
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:17 ../app/data/42.3.yml.erb:31
#: ../app/data/42.3.yml.erb:50 ../app/data/42.3.yml.erb:62
#: ../app/data/42.3.yml.erb:76 ../app/data/42.3.yml.erb:88
#: ../app/data/15.0.yml.erb:17 ../app/data/15.0.yml.erb:31
#: ../app/data/15.0.yml.erb:48 ../app/data/15.0.yml.erb:59
#: ../app/data/15.0.yml.erb:70 ../app/data/15.0.yml.erb:81
#: ../app/data/15.0.yml.erb:92 ../app/data/15.0.yml.erb:107
#: ../app/data/15.0.yml.erb:118 ../app/data/15.0.yml.erb:129
#: ../app/data/15.0.yml.erb:146 ../app/data/15.0.yml.erb:158
#: ../app/data/15.1.yml.erb:17 ../app/data/15.1.yml.erb:31
#: ../app/data/15.1.yml.erb:48 ../app/data/15.1.yml.erb:59
#: ../app/data/15.1.yml.erb:70 ../app/data/15.1.yml.erb:81
#: ../app/data/15.1.yml.erb:92 ../app/data/15.1.yml.erb:107
#: ../app/data/15.1.yml.erb:118 ../app/data/15.1.yml.erb:129
#: ../app/data/15.1.yml.erb:146 ../app/data/15.1.yml.erb:158
#: ../app/data/15.1.yml.erb:172 ../app/data/15.1.yml.erb:184
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:16 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:28
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:42 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:54
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:68 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:80
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:94 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:106
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:123 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:137
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:156 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:165
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:174 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:183
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:194 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:203
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:212 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:221
msgid "Checksum"
msgstr "校驗碼"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:23
msgid "Checksums Help"
msgstr "校驗碼說明文件"

#: ../app/views/distributions/_choosing_media.html.erb:2
msgid "Choosing Which Media to Download"
msgstr "選擇要下載的媒體"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:46
msgid "Choosing which Distribution to Download"
msgstr "選擇要下載的發行版"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:25
#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:28
msgid "Community"
msgstr "連絡"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:49
msgid ""
"Connection to OBS is unavailable. Functionality of this site is limited."
msgstr "無法連線到 OBS 建構服務。這網站的功能將被限制。"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:115 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:129
msgid ""
"Container as a Service Platform based on Kubernetes atop openSUSE MicroOS."
msgstr "容器即服務 (CaaS) 平台基於 OpenSUSE MicroOS 上的 Kubernetes。"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:9 ../app/data/42.3.yml.erb:42
#: ../app/data/42.3.yml.erb:68 ../app/data/15.0.yml.erb:9
#: ../app/data/15.0.yml.erb:138 ../app/data/15.0.yml.erb:150
#: ../app/data/15.1.yml.erb:9 ../app/data/15.1.yml.erb:138
#: ../app/data/15.1.yml.erb:150 ../app/data/15.1.yml.erb:164
#: ../app/data/15.1.yml.erb:176 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:8
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:34 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:60
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:86
msgid ""
"Contains a large collection of software for desktop or server use. Suitable "
"for installation or upgrade."
msgstr "包含了大批的軟體供桌面或伺服器使用。適用於安裝或升級。"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:17 ../app/views/images/images.xml.erb:30
#: ../app/views/images/images.xml.erb:91
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:7 ../app/data/42.3.yml.erb:40
#: ../app/data/42.3.yml.erb:66 ../app/data/15.0.yml.erb:7
#: ../app/data/15.0.yml.erb:136 ../app/data/15.1.yml.erb:7
#: ../app/data/15.1.yml.erb:136 ../app/data/15.1.yml.erb:162
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:6 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:32
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:58 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:84
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:113 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:127
msgid "DVD Image"
msgstr "DVD 映像檔"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:53
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:5
msgid "Developers"
msgstr "開發者"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:124
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: ../app/views/search/_find_results.html.erb:76
msgid "Development packages"
msgstr "開發套件"

#: ../app/views/package/show.html.erb:54
msgid "Direct Install"
msgstr "直接安裝"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:13
msgid "Distribution"
msgstr "發行版"

#: ../app/views/package/show.html.erb:68
msgid "Distributions"
msgstr "發行版"

#: ../app/views/distributions/_documentation.html.erb:2
#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:7
#: ../app/views/layouts/_navbar.html.erb:20
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ../app/views/layouts/_navbar.html.erb:14
#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:54
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../app/controllers/download_controller.rb:42
msgid "Download appliance from %s"
msgstr "從 %s 下載應用"

#: ../app/views/distributions/_distribution.html.erb:105
msgid "Download latest openSUSE Leap release"
msgstr "下載最新的 openSUSE Leap 版本"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:29
msgid ""
"Download openSUSE’s regular release and enjoy the benefits of both "
"enterprise-grade engineering and community-developed innovation."
msgstr "下載 openSUSE 的定期發行版，享受企業級工程設計和社群開發創新的好處。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:12
msgid ""
"Download openSUSE’s rolling release and always run the latest packages "
"provided by the openSUSE Project."
msgstr ""
"下載 openSUSE 的滾動式發行版，使用 openSUSE 專案所提供的最新軟體套件並且不斷"
"地更新至最後釋出的版本。"

#: ../app/views/distributions/_distribution.html.erb:100
msgid "Download previous openSUSE Leap release"
msgstr "下載上一個 openSUSE Leap 版本"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:23 ../app/data/42.3.yml.erb:54
#: ../app/data/42.3.yml.erb:80 ../app/data/15.0.yml.erb:23
#: ../app/data/15.1.yml.erb:23 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:20
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:46 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:72
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:98
msgid ""
"Downloads the installation system and all packages from online repositories. "
"Suitable for installation or upgrade."
msgstr "從線上套件庫下載安裝系統與所有套件。適用於安裝或升級。"

#: ../app/views/distributions/_leap_switch.html.erb:2
msgid "Easy Ways to Switch to openSUSE Leap"
msgstr "切換到 openSUSE Leap 的簡易方法"

#: ../app/views/distributions/_tumbleweed_switch.html.erb:2
msgid "Easy Ways to Switch to openSUSE Tumbleweed"
msgstr "切換到 openSUSE Tumbleweed 的簡易方法"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:125
msgid "Education & Science"
msgstr "教育與科學"

#: ../app/views/distributions/_requirements.html.erb:8
msgid "Either a DVD drive or USB port for the installation media"
msgstr "用於安裝媒體的 DVD 光碟機或是 USB 插槽"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:19
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:25
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:29
msgid "Facebook group"
msgstr "Facebook 群組"

#: ../app/views/download/package.erb:59
msgid "For <strong>%s</strong> run the following as <strong>root</strong>:"
msgstr "需要  <strong>%s</strong> ，用 <strong>root</strong> 執行："

#: ../app/views/download/package.erb:52
msgid "For <strong>%s</strong> run the following:"
msgstr "需要  <strong>%s</strong> ，執行以下："

#: ../app/views/download/package.erb:43
msgid ""
"For <strong>Arch Linux</strong>, edit /etc/pacman.conf and add the following "
"(note that the order of repositories in pacman.conf is important, since "
"pacman always downloads the first found package):"
msgstr ""
"對於 <strong>Arch Linux</strong>，編輯 /etc/pacman.conf 並加入以下設定 (注意"
"在 pacman.conf 中套件庫的順序是很重要的，因為 pacman 會下載第一個找到的軟體"
"包)："

#: ../app/data/42.3.yml.erb:22 ../app/data/42.3.yml.erb:53
#: ../app/data/15.0.yml.erb:22 ../app/data/15.0.yml.erb:121
#: ../app/data/15.1.yml.erb:22 ../app/data/15.1.yml.erb:121
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:19 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:45
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:97 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:177
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:215
msgid "For CD and USB stick"
msgstr "供 CD 及 USB 隨身碟使用"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:8 ../app/data/42.3.yml.erb:41
#: ../app/data/42.3.yml.erb:67 ../app/data/42.3.yml.erb:79
#: ../app/data/15.0.yml.erb:8 ../app/data/15.0.yml.erb:99
#: ../app/data/15.0.yml.erb:110 ../app/data/15.0.yml.erb:137
#: ../app/data/15.0.yml.erb:149 ../app/data/15.1.yml.erb:8
#: ../app/data/15.1.yml.erb:99 ../app/data/15.1.yml.erb:110
#: ../app/data/15.1.yml.erb:137 ../app/data/15.1.yml.erb:149
#: ../app/data/15.1.yml.erb:163 ../app/data/15.1.yml.erb:175
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:7 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:33
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:59 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:71
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:85 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:114
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:128 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:150
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:159 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:168
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:188 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:197
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:206
msgid "For DVD and USB stick"
msgstr "供 DVD 及 USB 隨身碟使用"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:11
msgid "For Developers, openSUSE Contributors, and Linux/FOSS Enthusiasts."
msgstr "適用於開發者、openSUSE 貢獻者和 Linux/FOSS 發燒友。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:28
msgid "For Sysadmins, Enterprise Developers, and ‘Regular’ Desktop Users."
msgstr "適用於系統管理員、企業開發者和「一般」桌面使用者。"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:13
msgid ""
"For each ISO, we offer a checksum file with the corresponding SHA256 sum."
msgstr "針對每一個 ISO ，我們提供了一個含有對應 SHA256 的校驗碼檔案。"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:16
msgid ""
"For extra security, you can use GPG to verify who signed those .sha256 files."
msgstr "為額外的安全性考量，您可以使用 GPG 來驗證誰簽署了這些 .sha256 檔案。"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:22
msgid "For more help verifying your download please read %{checksums_help}"
msgstr "需要有關驗證您的下載檔案的說明，請閱讀%{checksums_help}"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:84 ../app/data/15.1.yml.erb:84
msgid "For running virtual machines in OpenStack"
msgstr "適合在 OpenStack 的虛擬機器運作"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:73 ../app/data/15.1.yml.erb:73
msgid "For running virtual machines in VMware"
msgstr "適合在 VMWare 的虛擬機器運作"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:62 ../app/data/15.1.yml.erb:62
msgid "For running virtual machines on MS HyperV"
msgstr "適合在微軟 HyperV 的虛擬機器運作"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:40 ../app/data/15.1.yml.erb:40
msgid "For use in KVM or XEN HVM hypervisors"
msgstr "適合在 KVM  或 XEN HVM 虛擬機管理程式使用"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:51 ../app/data/15.1.yml.erb:51
msgid "For use in XEN PV hypervisors"
msgstr "適合在 XEN PV 虛擬機管理程式使用"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:27
#: ../app/views/layouts/_navbar.html.erb:26
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:6
msgid "From OS X"
msgstr "從 OS X"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:5
msgid "From Windows"
msgstr "從 Windows"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:4
msgid "From an older version or other Linux distro"
msgstr "從更舊版本或其他 Linux 發行版"

#: ../app/views/distributions/_documentation.html.erb:21
msgid "Full Documentation"
msgstr "完整文件"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:149 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:187
msgid "GNOME LiveCD"
msgstr "GNOME LiveCD"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:123
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: ../app/views/layouts/download.html.erb:7
#: ../app/views/layouts/jekyll.html.erb:8
#: ../app/views/layouts/jekyll.html.erb:34
msgid "Get openSUSE"
msgstr "取得 openSUSE"

#: ../app/views/download/package.erb:105
msgid "Grab binary packages directly"
msgstr "直接抓取二進位套件"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:127
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:13
msgid "How to burn a DVD on Linux."
msgstr "如何在 Linux 上燒錄 DVD。"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:23
msgid "How to burn a DVD on OS X."
msgstr "如何在 OS X 上燒錄 DVD。"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:18
msgid "How to burn a DVD on Windows."
msgstr "如何在 Windows 上燒錄 DVD。"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:35
msgid "How to create a Bootable USB stick on Windows."
msgstr "如何在 Windows 上建立一個可開機的 USB 隨身碟。"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:30
msgid "How to create a bootable USB stick on Linux."
msgstr "如何在 Linux 上建立一個可開機的 USB 隨身碟。"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:40
msgid "How to create a bootable USB stick on OS X."
msgstr "如何在 OS X 上建立一個可開機的 USB 隨身碟。"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:31
msgid "IRC channels"
msgstr "IRC 頻道"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:87
msgid "If you are still not sure, download %{leap}"
msgstr "如果您仍然不確定，請下載 %{leap}"

#: ../app/views/distributions/_leap_switch.html.erb:5
#: ../app/views/distributions/_tumbleweed_switch.html.erb:5
msgid ""
"If you’re already running openSUSE you can upgrade by booting from the\n"
"DVD/USB and choosing upgrade, or carry out an ‘Online Upgrade’ in a few\n"
"commands."
msgstr ""
"如果您已經正在執行 openSUSE，您可以藉由從 DVD/USB 開機並選擇更新來升級系統，"
"或是下幾個指令來執行線上更新。"

#: ../app/views/download/appliance.erb:34
msgid "Image:"
msgstr "映像："

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:15
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: ../app/controllers/download_controller.rb:84
msgid "Install package %s / %s"
msgstr "安裝套件 %s / %s"

#: ../app/controllers/download_controller.rb:126
msgid "Install pattern %s / %s"
msgstr "安裝樣式 %s / %s"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:28 ../app/data/15.0.yml.erb:1
#: ../app/data/15.1.yml.erb:1 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:1
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:16 ../app/views/images/images.xml.erb:90
msgid "Installation Source"
msgstr "安裝來源"

#: ../app/views/distributions/_requirements.html.erb:9
msgid "Internet access is helpful, and required for the Network Installer"
msgstr "具備網路連線是有幫助的，且對於網路安裝程式而言是必要的"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:91
msgid ""
"It is easy to <a href=\"https://en.opensuse.org/openSUSE:Tumbleweed_upgrade"
"\">switch to openSUSE Tumbleweed</a> if you change your mind later."
msgstr ""
"若您改變心意，您在稍後可以很容易地<a href=\"https://en.opensuse.org/openSUSE:"
"Tumbleweed_upgrade\">切換到 openSUSE Tumbleweed</a>。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:67
msgid ""
"It is not expected to change in any significant way until its next annual "
"release."
msgstr "在下一年度版本發行前，預期不會有任何重大變化。"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:18
msgid "It should be %{fingerprint}"
msgstr "它應該是%{fingerprint}"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:35 ../app/data/15.1.yml.erb:35
msgid "JeOS"
msgstr "JeOS"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:158 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:196
msgid "KDE LiveCD"
msgstr "KDE LiveCD"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:18
msgid "Leap %s DVD"
msgstr "Leap %s DVD"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:93
msgid "Leap %s DVD (Build %s)"
msgstr "Leap %s DVD"

# dialog title for nfs installation
#: ../app/views/images/images.xml.erb:21
msgid "Leap %s Network Installation"
msgstr "Leap %s 網路安裝"

# dialog title for nfs installation
#: ../app/views/images/images.xml.erb:97
msgid "Leap %s Network Installation (Build %s)"
msgstr "Leap %s 網路安裝（內部版本 %s）"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:73
msgid ""
"Leap is recommended for <strong>Sysadmins</strong>, <strong>Enterprise "
"Developers</strong>, and <strong>‘Regular’ Desktop Users</strong>."
msgstr ""
"建議<strong>系統管理者</strong>、<strong>企業開發者</strong>與<strong>一般桌"
"面使用者</strong>使用 Leap。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:68
msgid ""
"Leap shares a Common Base System with %{sles}, so major architectural "
"changes are not expected for several years, aligned with each new Major "
"Release (eg 12, 13, etc) of SUSE Linux Enterprise."
msgstr ""
"Leap 與 %{sles} 共用相同的基礎系統，是故在幾年內不會有重大的架構變更，並與 "
"SUSE Linux Enterprise 的主要發行 (如 12、13 等) 同步。"

#: ../app/views/package/explore.html.erb:20
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: ../app/views/distributions/_documentation.html.erb:16
msgid "License"
msgstr "授權條款"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:52 ../app/data/15.0.yml.erb:94
#: ../app/data/15.1.yml.erb:94 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:139
msgid "Live"
msgstr "體驗"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:30
msgid "Mail lists"
msgstr "郵件列表"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:5
msgid ""
"Many applications can verify the checksum of a download. To verify\n"
"your download can be important as it verifies you really have got the\n"
"ISO file you wanted to download and not some broken version. You could\n"
"verify the file in the process of downloading. For example a checksum\n"
"(SHA256) will be used automatically if you choose Metalink in the\n"
"field above and use the add-on DownThemAll! in Firefox."
msgstr ""
"很多應用程式可以驗證下載的正確性。驗證您的下載可以確保您得到所需的 ISO 檔案而"
"非損壞的版本。您在下載過程中即可驗證檔案正確性。例如若您在以上欄位選擇  "
"Metalink，並且在 Firefox 中使用 DownThemAll! 延伸套件，就會自動使用校驗碼 "
"(SHA256) 進行驗證。"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:27
msgid "Medium"
msgstr "媒體"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:13 ../app/data/42.3.yml.erb:27
#: ../app/data/42.3.yml.erb:46 ../app/data/42.3.yml.erb:58
#: ../app/data/42.3.yml.erb:72 ../app/data/42.3.yml.erb:84
#: ../app/data/15.0.yml.erb:13 ../app/data/15.0.yml.erb:27
#: ../app/data/15.0.yml.erb:44 ../app/data/15.0.yml.erb:55
#: ../app/data/15.0.yml.erb:66 ../app/data/15.0.yml.erb:77
#: ../app/data/15.0.yml.erb:88 ../app/data/15.0.yml.erb:103
#: ../app/data/15.0.yml.erb:114 ../app/data/15.0.yml.erb:125
#: ../app/data/15.0.yml.erb:142 ../app/data/15.0.yml.erb:154
#: ../app/data/15.1.yml.erb:13 ../app/data/15.1.yml.erb:27
#: ../app/data/15.1.yml.erb:44 ../app/data/15.1.yml.erb:55
#: ../app/data/15.1.yml.erb:66 ../app/data/15.1.yml.erb:77
#: ../app/data/15.1.yml.erb:88 ../app/data/15.1.yml.erb:103
#: ../app/data/15.1.yml.erb:114 ../app/data/15.1.yml.erb:125
#: ../app/data/15.1.yml.erb:142 ../app/data/15.1.yml.erb:154
#: ../app/data/15.1.yml.erb:168 ../app/data/15.1.yml.erb:180
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:12 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:24
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:38 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:50
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:64 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:76
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:90 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:102
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:119 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:133
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:154 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:163
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:172 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:181
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:192 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:201
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:210 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:219
msgid "Metalink"
msgstr "Metalink"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:126
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒體"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:129
#: ../app/views/images/images.xml.erb:20 ../app/views/images/images.xml.erb:40
#: ../app/views/images/images.xml.erb:95
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:21 ../app/data/42.3.yml.erb:52
#: ../app/data/42.3.yml.erb:78 ../app/data/15.0.yml.erb:21
#: ../app/data/15.0.yml.erb:148 ../app/data/15.1.yml.erb:21
#: ../app/data/15.1.yml.erb:148 ../app/data/15.1.yml.erb:174
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:18 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:44
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:70 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:96
msgid "Network Image"
msgstr "網路映像檔"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:17
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: ../app/views/download/appliance.erb:5
msgid "No appliance data for %{project}"
msgstr "無 %{project} 的應用資料"

#: ../app/views/download/appliance.erb:20
msgid "No appliances found in project %s"
msgstr "在專案 %s 未發現應用"

#: ../app/views/download/package.erb:6
msgid "No data for %s / %s"
msgstr "%s / %s 無資料"

#: ../app/views/package/show.html.erb:37
msgid "No description."
msgstr "沒有描述。"

#: ../app/views/download/package.erb:131
msgid "No downloads found for %s in project %s"
msgstr "沒有發現 %s 的下載(在 %s 專案)"

#: ../app/controllers/distributions_controller.rb:57
msgid "No legacy distribution available."
msgstr "沒有可用的舊發行版本。"

#: ../app/views/search/_find_results.html.erb:12
msgid "No packages found matching your search. "
msgstr "沒有發現符合搜尋條件的套件。 "

#: ../app/controllers/distributions_controller.rb:13
msgid "No stable release available"
msgstr "沒有可供使用的穩定發行版本"

#: ../app/controllers/distributions_controller.rb:51
msgid "No testing distribution available."
msgstr "無測試發行版本可用。"

#: ../app/controllers/obs_controller.rb:32
msgid "OBS Backend not available"
msgstr "OBS 後端無法使用"

#: ../app/views/search/_settings.html.erb:37
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:128
msgid "Office & Productivity"
msgstr "辦公與生產"

#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:22 ../app/data/42.3.yml.erb:1
msgid "Official"
msgstr "官方"

#: ../app/views/distributions/_leap_switch.html.erb:9
msgid "Online Upgrade Instructions"
msgstr "線上升級說明"

#: ../app/views/distributions/_requirements.html.erb:7
msgid "Over 40GB of free hard drive space"
msgstr "超過 40GB 的可用硬碟空間"

#: ../app/views/package/show.html.erb:6
msgid "Package %s not found..."
msgstr "找不到套件 %s ..."

#: ../app/views/layouts/jekyll.html.erb:45
msgid "Package Search"
msgstr "套件搜尋"

#: ../app/views/download/package.erb:111
msgid "Packages for %s:"
msgstr "%s 的套件："

#: ../app/data/42.3.yml.erb:15 ../app/data/42.3.yml.erb:29
#: ../app/data/42.3.yml.erb:48 ../app/data/42.3.yml.erb:60
#: ../app/data/42.3.yml.erb:74 ../app/data/42.3.yml.erb:86
#: ../app/data/15.0.yml.erb:15 ../app/data/15.0.yml.erb:29
#: ../app/data/15.0.yml.erb:46 ../app/data/15.0.yml.erb:57
#: ../app/data/15.0.yml.erb:68 ../app/data/15.0.yml.erb:79
#: ../app/data/15.0.yml.erb:90 ../app/data/15.0.yml.erb:105
#: ../app/data/15.0.yml.erb:116 ../app/data/15.0.yml.erb:127
#: ../app/data/15.0.yml.erb:144 ../app/data/15.0.yml.erb:156
#: ../app/data/15.1.yml.erb:15 ../app/data/15.1.yml.erb:29
#: ../app/data/15.1.yml.erb:46 ../app/data/15.1.yml.erb:57
#: ../app/data/15.1.yml.erb:68 ../app/data/15.1.yml.erb:79
#: ../app/data/15.1.yml.erb:90 ../app/data/15.1.yml.erb:105
#: ../app/data/15.1.yml.erb:116 ../app/data/15.1.yml.erb:127
#: ../app/data/15.1.yml.erb:144 ../app/data/15.1.yml.erb:156
#: ../app/data/15.1.yml.erb:170 ../app/data/15.1.yml.erb:182
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:14 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:26
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:40 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:52
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:66 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:78
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:92 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:104
#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:121 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:135
msgid "Pick Mirror"
msgstr "選擇鏡像"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:20
msgid "Planet"
msgstr "星球"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:142
msgid "Please be aware of the following limitations of the live images:"
msgstr "請注意體驗映像檔案的以下限制："

#: ../app/data/15.0.yml.erb:131 ../app/data/15.1.yml.erb:131
msgid "Ports"
msgstr "移植"

#: ../app/data/15.0.yml.erb:132 ../app/data/15.1.yml.erb:132
msgid ""
"Ports of openSUSE Leap to architectures other than the PC are maintained by "
"separate community teams, with limited resources."
msgstr ""
"openSUSE Leap 移植跟其他 PC 不同，這些移植由資源有限的獨立社群團隊維護。"

#: ../app/views/distributions/_requirements.html.erb:2
msgid "Recommended System Requirements"
msgstr "建議系統需求"

#: ../app/views/distributions/_documentation.html.erb:11
msgid "Release Notes"
msgstr "發行紀事"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:18
msgid "Release notes"
msgstr "發行紀事"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:74
msgid "Rescue"
msgstr "救援系統"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:176 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:214
msgid "Rescue LiveCD"
msgstr "救援 LiveCD"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:69
msgid "SUSE Linux Enterprise"
msgstr "SUSE Linux Enterprise"

#: ../app/views/search/find.html.erb:1
#: ../app/views/search/_find_form.html.erb:19
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../app/views/search/_find_form.html.erb:12
msgid "Search packages..."
msgstr "搜尋套件…"

#: ../app/views/search/_settings.html.erb:6
msgid "Search settings"
msgstr "搜尋設定"

#: ../app/views/download/package.erb:10
msgid "Select Your Operating System"
msgstr "選擇您的作業系統"

#: ../app/views/download/appliance.erb:9
msgid "Select the image type"
msgstr "選擇影像類型"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:21
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: ../app/views/package/show.html.erb:114
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../app/views/package/show.html.erb:64
msgid "Show %s for other distributions"
msgstr "顯示適用於其他發行版的 %s"

#: ../app/views/package/show.html.erb:95
msgid "Show community packages"
msgstr "顯示社群維護套件"

#: ../app/views/search/_settings.html.erb:31
msgid "Show debug packages"
msgstr "顯示偵錯用 (debug) 套件"

#: ../app/views/search/_settings.html.erb:17
msgid "Show development packages"
msgstr "顯示開發套件"

#: ../app/views/package/show.html.erb:93
msgid "Show experimental packages"
msgstr "顯示實驗性套件"

#: ../app/views/search/_settings.html.erb:24
msgid "Show language packages"
msgstr "顯示語系套件"

#: ../app/views/package/show.html.erb:49
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:35
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒體"

#: ../app/views/layouts/_navbar.html.erb:17
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: ../app/helpers/package_helper.rb:13 ../app/helpers/package_helper.rb:15
#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:42
#: ../app/views/package/_download_rows.html.erb:45
#: ../app/views/images/images.xml.erb:29
msgid "Source"
msgstr "程式碼"

#: ../app/views/search/_find_results.html.erb:70
msgid "Sub-Packages"
msgstr "子套件"

#: ../app/controllers/package_controller.rb:130
msgid "System & Utility"
msgstr "系統與工具"

#: ../app/views/distributions/_choosing_media.html.erb:5
msgid ""
"The DVD/USB Stick is typically recommended as it contains most of the\n"
"packages available in the distribution and does not require a network\n"
"connection during the installation."
msgstr ""
"DVD/USB 隨身碟是建議使用的安裝媒體，因為它們包含大部分發行版本的套件，且不需"
"要網路即可安裝。"

#: ../app/views/distributions/_choosing_media.html.erb:10
msgid ""
"The Network CD/USB Stick is recommended for users who have limited\n"
"bandwidth on their internet connections, as it will only download the\n"
"packages they choose to install, which is likely to be significantly\n"
"less than 4.7GB."
msgstr ""
"網路 CD/USB 隨身碟建議給網路頻寬有限的使用者使用，因為它們只會下載使用者選擇"
"要安裝的套件，是故可能會比 4.7GB 要小得多。"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:42
msgid "The authentication to the OBS API has not been configured correctly."
msgstr "OBS API 的認證尚未完全設定完成。"

#: ../app/views/package/show.html.erb:113
msgid ""
"The following distributions are not officially supported. Use these packages "
"at your own risk."
msgstr "下列發行版本並未被官方支援。使用這些套件需要自行承擔風險。"

#: ../app/views/download/package.erb:48
msgid "Then run the following as <strong>root</strong>"
msgstr "然後使用 <strong>root</strong> 身份執行以下指令"

#: ../app/controllers/distributions_controller.rb:73
msgid ""
"There is a new version of openSUSE Leap <a "
"href='#{leap_distributions_url}'>available</a>!"
msgstr "新的 openSUSE Leap 版本<a href='#{leap_distributions_url}'>發布了</a>！"

#: ../app/views/package/show.html.erb:41
msgid "There is no official package available for %s"
msgstr "沒有可用的 %s 官方套件"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:36
msgid ""
"These ports are not officially supported, and they are not as stable as "
"official distributions."
msgstr "這些移植並未被官方支援，也不如官方發行版本穩定。"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:145
msgid ""
"They have a limited package and driver selection, so cannot be considered an "
"accurate reflection as to whether Tumbleweed will work on your hardware or "
"not"
msgstr ""
"它們只具備有限的套件與驅動程式選擇，故不能夠當作 Tumbleweed 能否在您的硬體運"
"作的精確指標"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:144
msgid ""
"They should not be used to install or upgrade Tumbleweed. Please use the "
"[Tumbleweed media](%{tw}) instead"
msgstr "它們不能用於安裝或升級 Tumbleweed。請改使用 [Tumbleweed 安裝媒體](%{tw})"

#: ../app/views/layouts/jekyll.html.erb:29
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導覽"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:19 ../app/data/15.0.yml.erb:19
#: ../app/data/15.0.yml.erb:33 ../app/data/15.1.yml.erb:19
#: ../app/data/15.1.yml.erb:33
msgid "Torrent File"
msgstr "種子檔案"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:33
msgid "Tumbleweed %s DVD (i586)"
msgstr "Tumbleweed %s DVD (i586)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:36
msgid "Tumbleweed %s DVD (x86_64)"
msgstr "Tumbleweed %s DVD (x86_64)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:57
msgid "Tumbleweed %s GNOME Live (i686)"
msgstr "Tumbleweed %s GNOME Live (i686)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:60
msgid "Tumbleweed %s GNOME Live (x86_64)"
msgstr "Tumbleweed %s GNOME Live (x86_64)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:67
msgid "Tumbleweed %s KDE Live (i686)"
msgstr "Tumbleweed %s KDE Live (i686)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:70
msgid "Tumbleweed %s KDE Live (x86_64)"
msgstr "Tumbleweed %s KDE Live (x86_64)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:43
msgid "Tumbleweed %s Network Installation (i586)"
msgstr "Tumbleweed %s 網路安裝 (i586)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:46
msgid "Tumbleweed %s Network Installation (x86_64)"
msgstr "Tumbleweed %s 網路安裝 (x86_64)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:77
msgid "Tumbleweed %s Rescue CD (i686)"
msgstr "Tumbleweed %s 救援 CD (i686)"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:80
msgid "Tumbleweed %s Rescue CD (x86_64)"
msgstr "Tumbleweed %s 救援 CD (x86_64)"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:56
msgid ""
"Tumbleweed is recommended for <strong>Developers</strong>, <strong>openSUSE "
"Contributors</strong>, and <strong>Linux/FOSS Enthusiasts</strong>."
msgstr ""
"建議<strong>開發者</strong>、<strong>openSUSE 貢獻者</strong>與 "
"<strong>Linux/FOSS 愛好者</strong>使用 Tumbleweed。"

#: ../app/data/42.3.yml.erb:33
msgid "Unofficial"
msgstr "非官方"

#: ../app/views/package/show.html.erb:110
msgid "Unsupported distributions"
msgstr "不支援的發行版本"

#: ../app/views/distributions/_tumbleweed_switch.html.erb:9
msgid "Upgrade Instructions"
msgstr "升級說明"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:2
msgid "Verify Your Download Before Use"
msgstr "在使用前驗證您的下載"

#: ../app/views/package/show.html.erb:48
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../app/views/search/_find_results.html.erb:57
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:32
msgid "View Leap"
msgstr "檢視 Leap"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:34
msgid "View Testing"
msgstr "檢視測試版"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:15
msgid "View Tumbleweed"
msgstr "檢視 Tumbleweed"

#: ../app/views/layouts/_navbar.html.erb:23
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: ../app/data/tumbleweed.yml.erb:167 ../app/data/tumbleweed.yml.erb:205
msgid "XFCE LiveCD"
msgstr "XFCE LiveCD"

#: ../app/views/download/package.erb:93
msgid ""
"You can add the repository key to apt. Keep in mind that the owner of the "
"key may distribute updates, packages and repositories that your system will "
"trust (<a href=\"%s\">more information</a>). To add the key, run:"
msgstr ""
"您可以加入套件庫金鑰至 apt。請記住金鑰所有人也會分發您的系統將會信任的更新、"
"套件和套件庫 (詳見<a href=\"%s\">更多資訊</a>)。要加入金鑰，請執行："

#: ../app/views/search/_find_results.html.erb:15
msgid ""
"You could try to extend your search to development packages or search for "
"another base distribution (currently #{@baseproject})."
msgstr ""
"您可以試著擴充您的搜尋到開發套件，或搜尋其他的基礎發行版本 (目前為 "
"#{@baseproject})。"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:64
msgid "annually"
msgstr "每年地"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:65
msgid "https://en.opensuse.org/Lifetime"
msgstr "https://en.opensuse.org/Lifetime"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:39
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:Create_a_Live_USB_stick_using_Mac_OS_x"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:Create_a_Live_USB_stick_using_Mac_OS_x"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:34
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:Create_a_Live_USB_stick_using_Windows"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:Create_a_Live_USB_stick_using_Windows"

#: ../app/views/distributions/_verify_download.html.erb:23
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Checksums"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Checksums"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:12
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Using_Linux"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Using_Linux"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:22
msgid ""
"https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Using_MacOS_X_.2810.3_and_above.29"
msgstr ""
"https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Using_MacOS_X_.2810.3_and_above.29"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:17
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Using_Microsoft_Windows"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:Download_help#Using_Microsoft_Windows"

#: ../app/views/distributions/_upgrade_table.html.erb:29
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:Live_USB_stick"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:Live_USB_stick"

#: ../app/views/distributions/_leap_switch.html.erb:8
msgid "https://en.opensuse.org/SDB:System_upgrade"
msgstr "https://en.opensuse.org/SDB:System_upgrade"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:64
msgid "https://en.opensuse.org/openSUSE:Roadmap"
msgstr "https://en.opensuse.org/openSUSE:Roadmap"

#: ../app/views/distributions/_tumbleweed_switch.html.erb:8
msgid "https://en.opensuse.org/openSUSE:Tumbleweed_upgrade"
msgstr "https://en.opensuse.org/openSUSE:Tumbleweed_upgrade"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:32 ../app/views/images/images.xml.erb:42
msgid "i586"
msgstr "i586"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:56 ../app/views/images/images.xml.erb:66
#: ../app/views/images/images.xml.erb:76
msgid "i686"
msgstr "i686"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:65
msgid "lifetime"
msgstr "生命周期"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:63
msgid "openSUSE Leap"
msgstr "openSUSE Leap"

#: ../app/controllers/distributions_controller.rb:26
msgid "openSUSE Leap Version \"#{@version}\" is currently not availble."
msgstr "openSUSE Leap \"#{@version}\" 版目前尚未發布。"

#: ../app/controllers/distributions_controller.rb:62
msgid "openSUSE Leap Version #{parsed_version} not found."
msgstr "openSUSE Leap #{parsed_version} 版不存在。"

#: ../app/views/layouts/application.html.erb:7
msgid "openSUSE Software"
msgstr "openSUSE 軟體"

#: ../app/views/distributions/_documentation.html.erb:6
msgid "openSUSE Startup Guide"
msgstr "openSUSE 啟動指南"

#: ../app/views/distributions/index.html.erb:53
#: ../app/views/images/images.xml.erb:26
msgid "openSUSE Tumbleweed"
msgstr "openSUSE Tumbleweed"

#: ../app/views/layouts/_footer.html.erb:46
msgid "openSUSE contributors"
msgstr "openSUSE 貢獻者"

#: ../app/views/images/images.xml.erb:35 ../app/views/images/images.xml.erb:45
#: ../app/views/images/images.xml.erb:59 ../app/views/images/images.xml.erb:69
#: ../app/views/images/images.xml.erb:79
msgid "x86_64"
msgstr "x86_64"
